「好邪」原來今日損兵折將係整定！！

今日由中午到夜晚都冇好消息
走左去睇睇今日10月13號既月曆
竟然寫住 捕捉
有陣時真係唔好唔信邪

Ps:樓主唔係迷信撚
廣傳警犬起底網

自推十下

閱

下次宜捕捉既日子係 10月25號

14/10 有「上表」

天佑香港人

jm9?

10月14號 聽日宜上表=請願集氣

Dear 美帝：
Pass the bill please!

有冇都好 推返行動Post

睇下好了

但不可不防

聽日宜祭祀喎
要拜祭831、新屋嶺死者同埋陳小姐

黑警死全家

濫捕告得入咩屌你老母黑警

又神秘post

推推推

非神秘post

係月曆post

要啦

低能

正

Watch me

Ching brilliant

Dllm

你個低能仔咁叻用念力屌死共產黨啦，係度渡人迷信

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

55

拉

On 99
農曆指嘅捕捉同你講嘅唔撚同
迷信撚，不推文

迷信po
拉你老尾

I tried before

Agree

Push

你後日唔洗沖涼

咁你解釋下

好邪

收皮啦屌你老母迷信撚又帶風向 拉

唔該想呢場運動成功既,
唔好再將呢場運動同迷信野掛勾
你地將運動搞到神神化化, 遲早美國都會放棄我地

Sir this way

on9? 紅色唔係忌咩？ 今日係忌捕捉，對黑警不利

手足不推文
拉

咁都上到熱門 犀利

垃圾post

拉

Pull

垃圾文 拉

點解上到熱門

竟然 睇黎我踢爆左黑警內幕

因為香港人迷信囉 屌你老母死臭雞

咪幫啲on9推post啦 要善用不推文

係呱

咁既垃圾post都要自推十下 有乜意思？

最後冇推到

上表

推啦屌

推行動po啦on9

Pish

Pppp

Psgh

戇鳩

有邊日無手足俾狗咬
雖然唔想發生 但真係事實
咪撚迷信啦

呢個時勢膠少陣好冇

Dllm piah

1025再跌三百個手足點算

掂

C u tmr

食神

日日都捕捉架啦on9仔
訓左4個月?

廢

BS拉

今日捕捉得好甘